[游泳教練入]有冇人聽過ASCTA

聽講每個連登仔都識游水
有冇人係教練 你地揸住咩牌？
有冇人聽過/考過ASCTA 澳洲游泳教練及教師會銅章教練執照
係香港認受性有幾高呢
想入國際學校教係咪一定要揸呢啲國際牌好啲

右下果個

同問教師會好似好難考

連登冇教女火

教師會唔難考
泳總最難考

Hi

國際學校就唔知
但LCSD同一般會所外判出去淨係認泳總同教師會兩個牌